無力感

其實溝條女返黎

都係想扑野姐

但我又溝唔到女

要唔要飛機杯

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

話題結束

用住先

等緊條女出黎

諗緊今晚去邊爆房